人民日報—慰安婦倖存者應該放下包袱，釋懷向前，別為中日友好添麻煩

66666

伯母放低左未

中日友好🇯🇵 🇨🇳

老衲係咩組織，咩單位？可以影響到中宣部

日方已經作出賠償,邊個再提就係尋釁滋事

依家周街都係支那雞啦